冇輝夜姫睇下個禮拜點捱

好似而家季季都有d類似嘅嘢

盾之勇者

oh mister

Love is war love is war love is war

刀劍

黃金之風夠頂

睇漫畫

下季又有新老婆架啦

我唔係果d人黎架

輝夜我老婆

好撚毒

下季有屎片 希望唔好太得質